
## **1. Aplicação** ##
* Integração
* Projeto: [URA][Avaya-DASA][AOD7.1]Lavosier
* Cliente: DASA
* Data Inicio: -
* Data Final: -
* Gmud inicial: -
* Desenvolvedor: - Carlos Mendes
* Versão: 1
* Audio: /opt/Tomcat/tomcat/webapps/Data/portuguese/lavoisier
* Caminho VDNs: VDNS estão setadas nas variáveis de ambiente do Experience Portal


## **2. Servidor** ##
* IP Produção: 10.253.25.106 -> 10.210.36.81
* IP Produção: 10.253.25.94 -> 10.210.4.82 
* IP Homologação: 10.253.25.105 -> 10.210.36.80
* Login Servidor: suporte_a5
* Senha Servidor: suporte123
* VPMS: https://10.253.25.95/VoicePortal/
* login VPMS:codderadev
* Senha VPMS:codderadev321
* Ferramenta: Avaya 7.1
* Java: jdk 1.7.0
* Tomcat: 7.0.65
* Login Tomcat: tomcat
* senha Tomcat: tomcat123 
* Java Compiler: 1.7
* Tipo de Relatório: N/A
* Integração: https://bitbucket.org/codderaurateam/int-avaya-dasa-aod7.1-receptiva/src/master/



